{
  "Tencent Cloud CodeBuddy": "腾讯云代码助手",
  "Login": "登录",
  "Logout": "退出登录",
  "Exit Developer Mode": "退出开发者模式",
  "View Product Configuration": "查看产品配置",
  "Confirm to log out the current user [{0}]?": "确认退出当前登录用户【{0}】吗？",
  "Logout successful.": "已退出登录。",
  "Is the latest version.": "已经是最新版本。",
  "Update now": "立即更新",
  "Install and reload": "安装并重新加载",
  "Downloading {0}, please wait ...": "正在下载 {0}，请稍后 ...",
  "Once the download of the update is complete, click Install and reload VSCode to take effect.": "下载更新完成，点击安装并重新加载 IDE 生效。",
  "A new version is available. New version: {0}.": "检测到更新版本。新版本：{0}。",
  "Auto completion enabled": "自动补全已开启",
  "Auto completion disabled": "自动补全已禁用",
  "Cancel": "取消",
  "Open settings": "高级设置",
  "Edit keyboard shortcuts": "键盘快捷方式",
  "View document": "使用说明",
  "Product feedback": "产品反馈",
  "Please select a workspace folder": "请选择工作区文件夹",
  "No Suggestions": "没有建议",
  "Fetching inline completions...": "正在获取内联补全...",
  "Inline completions fetched from prefetching": "内联补全从预取中获取",
  "Inline completions fetched from cache": "内联补全从缓存中获取",
  "Inline completions fetched from server": "内联补全从服务器获取",
  "Auto completion is not supported for {0}": "不支持 {0} 的自动补全。",
  "Inline completion content is repeated": "内联补全内容重复",
  "Inline completion content is partially repeated": "内联补全内容部分重复",
  "Inline completion content is empty": "内联补全内容为空",
  "The maximum number of tokens has been reached": "已达到最大令牌数",
  "Inline completion is canceled": "内联补全已取消",
  "Inline completion is not supported": "不支持内联补全",
  "Inline completion is not available for the current language": "当前语言不支持内联补全",
  "Error during inline completion": "内联补全出错",
  "The current language does not support inline completion": "当前语言不支持内联补全",
  "Copy successfully!": "复制成功！",
  "Failed to copy user ID: {0}": "复制用户 ID 异常：{0}",
  "Failed to copy version info: {0}": "复制版本信息异常：{0}",
  "Directly input descriptions to generate code or type / to access commands": "直接输入描述生成代码 或键入 / 获取指令",
  "Submit": "提交",
  "Modify the selected code or add new code at the cursor position": "为所选代码修改或光标处新增代码",
  "Generate documentation comments": "生成文档注释",
  "Explain how the selected code works": "解释所选代码的工作原理",
  "Propose a fix for the problems in the selected code": "修复代码问题",
  "Suggest fixes for issues in the selected code": "对所选代码中的问题提出修复建议",
  "Generate unit tests for the selected code": "对所选代码生成单元测试",
  "or continue describing requirements based on this command": "或基于该指令继续描述需求",
  "to Document": "生成文档注释",
  "to Chat": "打开对话",
  "to Inline Chat": "生成代码",
  "Auto Completions": "自动补全",
  "Auto Completions - {0}": "自动补全 - {0}",
  "Code Auto Completions for all languages is disabled": "已禁用所有语言的代码自动补全",
  "Code Auto Completions for all languages is enabled": "已启用所有语言的代码自动补全",
  "Code Auto Completions for {0} language is disabled": "已禁用 {0} 的代码自动补全",
  "Code Auto Completions for {0} language is enabled": "已启用 {0} 的代码自动补全",
  "Next Edit Suggestions": "下一个编辑建议",
  "Next Edit Suggestions is enabled": "已启用下一个编辑建议",
  "Next Edit Suggestions is disabled": "已禁用下一个编辑建议",
  "Change Completions Model": "更改补全模型",
  "Complete comments": "生成文档",
  "Explain code": "解释代码",
  "Locate code bugs": "修复代码",
  "init is analyzing your codebase…": "初始化项目并生成 CODEBUDDY.md",
  "Generate unit tests": "生成测试",
  "Generate Unit Tests": "生成测试",
  "Code Review": "代码评审",
  "Add To Chat": "添加到 CodeBuddy 对话",
  "Close": "关闭",
  "Creating workspace": "正在创建工作区...",
  "Created workspaces": "工作区创建成功并打开！",
  "Check for updates": "检查更新",
  "Show extension logs": "查看日志",
  "Sign out": "退出登录",
  "Switch account": "切换账号",
  "The text editor cannot be opened because the file cannot be found.": "由于找不到该文件，因此无法打开文本编辑器。",
  "Create File": "创建文件",
  "Original ↔ Changes": "变更前 ↔ 变更后",
  "Install command format error": "安装命令格式错误",
  "Reconnect {0} successfully": "重新连接 {0} 成功",
  "Reconnect {0} failed": "重新连接 {0} 失败",
  "{0} MCP server installed successfully": "{0} MCP 服务器安装成功",
  "{0} MCP server removed successfully": "{0} MCP 服务器移除成功",
  "{0} MCP server config env updated successfully": "{0} MCP 服务器配置环境变量更新成功",
  "MCP setting.json parse error": "MCP 设置解析错误",
  "{0} MCP server {1} successfully": "{0} MCP 服务器 {1} 成功",
  "Recommended": "推荐",
  "Rebuild indexing": "重新计算索引",
  "Workspace code searching...({0}%)": "工作区代码解析中...({0}%)",
  "Workspace code indexing...({0}%)": "工作区代码索引中...({0}%)",
  "Workspace code indexing completed(100%)": "工作区代码索引已完成(100%)",
  "Workspace code indexing failed": "工作区代码索引失败",
  "Workspace code indexing is in progress...": "正在建立工程区索引...",
  "You have successfully joined the enterprise \"{0}\", You have been automatically switched to your corporate account": "您已成功加入企业 “{0}”，已为您自动切换至企业账号",
  "Command.default.role.prompt": "你是一个AI编程助手。\n当被问及你的名字时，你必须回答'{0}'。\n当被问及使用的模型时，你必须回答'{1}'。\n严格按照用户的要求执行。\n避免侵犯版权的内容。\n保持回答简洁且客观。",
  "IP Access Restricted. Feel free to contact enterprise administrator if you have any question.": "IP 访问受限，如有疑问请联系企业管理员。",
  "CodeBuddy Changes": "CodeBuddy: 更改",
  "Unable to recognize the image content": "无法识别图片内容",
  "Local product configuration priority": "本地产品配置优先",
  "Diagram download successful.": "图表下载成功",
  "Diagram download failed.": "图表下载失败",
  "Preview diagram failed.": "预览图表失敗",
  "Session expired. You have been automatically logged out.": "会话已过期，已自动为您退出登录。",
  "Login failed: {0}": "登录失败：{0}",
  "Generate Project Rules": "生成项目规则",
  "Deploy the current project to CloudStudio.": "将当前项目部署到 CloudStudio。",
  "Tool Permission Required": "工具权限请求",
  "CodeBuddy needs permission to use {0}. {1}": "CodeBuddy 需要使用 {0} 的权限。{1}",
  "CodeBuddy needs permission to use {0}. Please review and approve the tool usage.": "CodeBuddy 需要使用 {0} 的权限。请审查并批准工具使用。",
  "Waiting for Your Response": "等待您的回复",
  "CodeBuddy is waiting for your response regarding: {0}": "CodeBuddy 正在等待您关于以下内容的回复：{0}",
  "CodeBuddy is waiting for your response. Please check the chat and provide the requested information.": "CodeBuddy 正在等待您的回复。请检查对话并提供所需信息。",
  "usage exceeds frequency limit": "使用超出频率限制",
  "Task Completed": "任务已完成",
  "Task has been completed successfully. {0}": "任务已成功完成。{0}",
  "Task has been completed successfully. You can review the results in the editor.": "任务已成功完成。您可以在编辑器中查看结果。",
  "No change to apply.": "没有要应用的更改。",
  "Successfully signed in.": "登录成功。",
  "The image size is too large. Please compress it and upload again.": "由于图片尺寸过大，请压缩后重新上传。",
  "Quick edit": "快速編輯",
  "Enterprise domain login address not configured: Enterprise edition requires login address configuration. You can configure the domain login address in plugin settings before logging in.": "尚未配置专属域登录地址：企业专属版需要配置登录地址，可在插件设置中配置专属域登录地址后登录。",
  "Go to Settings": "前往设置",
  "Restart Now": "立即重启",
  "Later": "暂不重启",
  "CodeBuddy recommends restarting the editor to enable a smarter code completion and next edit suggestion experience. Would you like to restart now?": "CodeBuddy 建议重启编辑器，开启补全推荐的全新体验。是否立即重启？",
  "Unable to {0} {1} directory. Please check {1} directory permissions.": "无法{0}{1}目录，请检查{1}目录权限。",
  "User Rules": "用户规则",
  "Project Rules": "项目规则",
  "Read": "读取",
  "Write": "写入",
  "Context limit exceeded": "上下文长度超出模型处理范围，已自动总结历史对话，正在继续处理你的任务…",
  "Please resume the unfinished tasks.": "请继续完成未完成的任务。",
  "Fix with CodeBuddy": "使用 CodeBuddy 修复",
  "Add to CodeBuddy": "添加到 CodeBuddy",
  "Search for": "搜索",
  "Project Skills": "项目 Skill",
  "User Skills": "用户 Skill",
  "Import Skill": "导入 Skill",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Define personal skills for use in all CodeBuddy project environments.": "定义个人 Skill，在所有 CodeBuddy 项目环境中使用。",
  "Take effect on the current project, helping CodeBuddy understand your workflow and follow the project's conventions.": "在当前项目中生效，帮助 CodeBuddy 理解您的工作流程并遵循项目约定。",
  "Skills Management": "Skill 管理",
  "Skill file not found": "未找到 Skill 文件",
  "Failed to open skill file": "打开 Skill 文件失败",
  "Skill deleted successfully": "Skill 删除成功",
  "Failed to delete skill": "删除 Skill 失败",
  "Skill updated successfully": "Skill 更新成功",
  "Failed to update skill": "更新 Skill 失败",
  "Skill already exists": "Skill 已存在",
  "Skill created successfully": "Skill 创建成功",
  "Failed to add skill": "添加 Skill 失败",
  "Select Skill Folder": "选择 Skill 文件夹",
  "SKILL.md file not found in the selected folder. The folder does not conform to the skill specification.": "所选文件夹中未找到 SKILL.md 文件，该文件夹不符合 Skill 规范。",
  "Skill folder \"{0}\" already exists. Do you want to overwrite it?": "Skill 文件夹 \"{0}\" 已存在，是否覆盖？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Skill folder \"{0}\" imported successfully": "Skill 文件夹 \"{0}\" 导入成功",
  "Failed to import skill folder": "导入 Skill 文件夹失败",
  "This task has reached the 100-request limit and is paused. Reply \"continue\" to resume.": "当前任务的模型请求已达到 100 次上限，执行已暂时暂停。如需继续，可直接回复「请继续」。",
  "This will discard the changes made to {0}. Do you want to continue?": "这将撤消在 {0} 中所做的更改。是否继续？",
  "This will discard the changes made to all selected files. Do you want to continue?": "这将撤消在所有选中文件中所做的更改。是否继续？",
  "Always allow": "总是允许",
  "Upload extension logs": "上传日志",
  "Uploading...": "上传中...",
  "Upload failed, please try again later.": "上传失败，请稍后重试。",
  "Upload successfully!": "上传成功！",
  "See More": "查看详情"
}
